繼SBS同KBS後, 下一個要冚台剷嘅電視台係咩?

MBC

TVB

CCTVB
－－－－－－－－－－－－－－
投票：

【最後4日】全民票選十八區區議會主席與發言人－民主統戰部

投票：
快啲入黎投票呀

再恰鳩我啲女我實同佢裝修

今次仲唔輪到恰9 (G)I-DLE==

剩係恰大陸妹就夠

搞咸我瓏 KBS全台人炒車死唔該

咪咁黑心啦

雨琦幫下手坦傷害啦

咁可愛你點忍心要佢受傷害

心地差果下唔得啦

mbc都已經做咗仆街嘢啦，bts話嚟唔到就唔俾bighit旗下其他藝人上節目

咁你唔比面人都冇得要求人地比面你

ON9

Bts就無所謂啦

唔係咁

bighit 除咗bts txt 仲有乜

kbs 做咩

唔知 唔睇男人

Gfriend

北姑

tvb ok啦 開心速遞好睇

《歌謠大祝祭》方面表示:
“首先向Apink道歉......正式道歉信正在準備中"[正式立場]

KBS《歌謠大祝祭》計劃正式地向Apink，粉絲及所屬公司道歉。

28日,KBS的相關人士對《Sportbnews》表示:"首先向Apink的各個成員道歉","今天會向成員,粉絲,所屬公司等另行發表正式的道歉文"。

本月27日舉行的《歌謠大祝祭》中出現了荒唐的情況。 Apink的응응舞臺還沒結束就被編輯。 歌曲中途畫面轉到VCR，Apink舞臺被迫中斷。 現場觀衆看到了Apink成員們驚慌失措的樣子。

《歌謠大祝祭》後Apink成員們通過SNS表示了遺憾。 孫娜恩通過自己的SNS對放送表示了失望"這個年末有很多讓人傷心的事情","在精心準備的舞臺最後都沒能看到,感到很難過,很抱歉"。

接着說道"大家都懷着辛苦的心情,心情愉快地爲結束這一年而聚集到一起,希望在所有歌手都認真準備的舞臺前,能夠有一個安全,公平,滿意的環境"。